侵家姐Elizabeth Trump Grau罕見發聲表達對細佬嘅支持

侵本人親自share

患難見真情

係咪之前寫書寫衰佢嗰個

嗰個叫Mary Trump

如果係佢出聲就仲好了

呢個係咪之前出黎屌侵果個,定另一個家姐?

都唔使負皮我掛巴打

不過今次呢位平時唔點評論政治
但今次都出聲

唔關我事

歸邊/落注咋
因為見到trump會贏

有家人支持好重要

自己細佬落乜鳩注？

一早唔支持佢?
11月4日, 比人造票個日, 最劣勢唔出聲?
依家開始冇咁劣勢先出聲?

人地都寫左啦
佢從來都唔講政治係今次破格講
屌！全世界都欠撚左你咁

要落注都應該落拜登啦

推正能量

呢位家姐大侵侵四年 1942年生

我記得侵有個家姐係大法官黎(唔係最高法院果班) 係咪就係佢?

嗰個係Maryanne Trump Barry
呢個喺退休前係喺銀行做

洗唔洗冚家親戚姨媽姑姐計埋佢D姪仔外孫每人發一段聲明全力支持侵侵連任呀落注真係人如其名